一個正常香港青年人有幾多個女/男朋友先係正常？

我有一個女朋友同一個sp,都覺得有d累,要個個星期餵飽佢地,特別係個sp真係好撚大食.點知個sp同番我講,佢仲有2個男朋友,都未覺得累,大家點睇....?

ps 我個sp一個星期平均要被人屌五六次,我都覺得佢累....

祝樓主條jer早日生花

利申：每次都用dom

比較想知你sp點搵

Ocamp 組女

點樣傾得成做sp

有一次屋企人去晒旅行
佢忽然間有啲唔開心
好似係同男朋友嗌交
我叫佢上我屋企飲酒
結果我哋係我張床度飲酒
飲飲下覺得佢幾靚
咁就屌左
含撚賴閪吞精都試過
佢好撚鍾意含撚去叫我起身

高峰期時
佢一日走三場
琴晚佢男朋友1度訓
瞓醒去佢男朋友2度扑
夜晚來我屋企

我都有個sp(女)，佢都懷疑自己男朋友有sp。
我話: 你唔嬲架？唔拆穿佢？
佢話: 大家都是咁 冇所謂啦

佢d男朋友好認真想結婚

但個sp真係好正,有c,次次都吹到我射,仲要比我睇我射左幾多

個個都係酒精出事 唔飲酒真係一世都係處